莫道你在選擇人 人亦能選擇你

男歌女唱

我選擇你

公平 如沒半點偏心～～

苦澀 慢慢向著心裡滲

唱錯咗哪你

何必抱怨～～～

心癮 又會想偷一個吻～

唉